\section{Protocole d'échange}
\subsection{Système de coordonnées}
\begin{figure}[!h]
   \center
   \includegraphics[scale=0.4]{Imgs/coordonnees.png}
   \caption{Système de coordonnées}
\end{figure}

\subsection{Messages du serveur au client}
\begin{itemize}
   \item \textbf{``pla\#R\#X\#Y\#''}\\
         R = numéro du rectangle\\
         X = coordonnée en X\\
         Y = coordonnée en Y\\
         Dire au joueur que l'autre a placé un pion.\\

   \item \textbf{``enl\#R\#X\#Y\#''}\\
         R = numéro du rectangle\\
         X = coordonnée en X\\
         Y = coordonnée en Y\\
         Dire au joueur que l'autre a enlevé un de ses pions.\newpage

   \item \textbf{``dep\#R1\#X1\#Y1\#R2\#X2\#Y2\#''}\\
         R1 = numéro du rectangle source\\
         X1 = coordonnée en X source\\
         Y1 = coordonnée en Y source\\
         R2 = numéro du rectangle cible\\
         X2 = coordonnée en X cible\\
         Y2 = coordonnée en Y cible\\
         Dire au joureur que l'autre a déplacé un pion.\\

   \item \textbf{``ato\#''}\\
         Dire au joueur que c'est a lui.
\end{itemize}

\subsection{Messages du client au serveur}
\begin{itemize}
   \item \textbf{``pla\#R\#X\#Y\#''}\\
         R = numéro du rectangle\\
         X = coordonnée en X\\
         Y = coordonnée en Y\\
         Dire au serveur que j'ai placé un pion.\\

   \item \textbf{``enl\#R\#X\#Y\#''}\\
         R = numéro du rectangle\\
         X = coordonnée en X\\
         Y = coordonnée en Y\\
         Dire au serveur que j'ai enlevé un des pions de l'autre joueur.\\

   \item \textbf{``dep\#R1\#X1\#Y1\#R2\#X2\#Y2\#''}\\
         R1 = numéro du rectangle source\\
         X1 = coordonnée en X source\\
         Y1 = coordonnée en Y source\\
         R2 = numéro du rectangle cible\\
         X2 = coordonnée en X cible\\
         Y2 = coordonnée en Y cible\\
         Dire au serveur que j'ai déplacé un pion.\\

   \item \textbf{``ato\#''}\\
         Dire au serveur que j'ai fini mon tour.\\
\end{itemize}
